[I/N] 火影忍者 疾風亂舞 我想要鼬神

鼬神

抽咗幾pack

唔識開新post，有無巴打幫手

要棄game了

有冇人有多個唔要既號呀？想入番坑

即刷鼬神啦，1個打10個

仲未有拉麵

仲未有杯麵先岩

連少年四代都出